[A/I] Tap Titans 2 TT2 3.0 新版招集最後的香港玩家/公會合拼

大家好，我係香港同樂會既宗主Raiden，由於3.0 既新公會機制直接令小公會生存成疑

雖然Lv1-3 都是半小時內解決，但可見將來嚴重缺人，我們公會內都有很多熱血義士但人數不夠50人

最起活躍既也有20人，希望看到此post既你加入我們香港公會！如有其他宗主看到此post, 也可以找我安排合拼公會，打王沒50人遲早也會給人淘汰

一起挑戰最頂級既王

本人現在49K MS

有意請加我們公會碼
852b5

我們平時是用telegram 通訊的 @tt2hk

Thanks for joining us!

仲有人玩?

真係有，而家我地so-call 有20-30人活躍緊